我地成日唱do you hear the people sing

Do you hear the people呢首歌本身其實好代表到今次運動
我諗大家對歌詞已經好熟

但唔知大家對係les mis最後既一首歌Epilogue都係Do you hear the people sing
但其中既歌詞係唔同既, 佢講既係人民反抗成功後既一片景像(雖然現實未成功)
香港雖然仲係係水深火熱之中, 但我相信我地有一日一定會成功!
Do you hear the people sing
Lost in the valley of the night
It is the music of a people
Who are climbing to the light
For the wretched of the earth
There is a flame that never dies
Even the darkest night will end
And the sun will rise.
They will live again in freedom
In the garden of the Lord
They will walk behind the plough-share
They will put away the sword
The chain will be broken
And all men will have their reward!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Do you hear the people sing
Say, do you hear the distant drums?
It is the future that they bring
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Do you hear the people sing
Say, do you hear the distant drums?
It is the future that they bring
When tomorrow comes!
Tomorrow comes!
Tomorrow comes!

運動去到而家我地有
多過一千個手足比人捉左
多個手足犧牲左自己既性命
幾十個比黑警打到重傷

但我地唔可以放棄
因為Even the darkest night will end, And the sun will rise.
為左所有參與呢場運動既手足
It is the future that we bring when tomorrow comes!

聽日美領見!!!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

有人要餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀